## О проекте
Данный REST API сервис позволяет проводить регистрацию нового сотрудника с задаваемым уровнем зарплаты в момент регистрации.
При регистрации присваивается токен, валидность которого проверяется в момент авторизации сотрудника.
После авторизации сотрудник может получить данные только о себе, в том числе, уровень зарплаты.
Проект выполнен на реляционной базе данных SQLite


### Особенности проекта
1. Выполнены тесты pytest (только на отведенный pytest роутер) и pylint (на корневую директорию), код отредактирован в соответствии с результатами тестов
2. Создан Docker образ
3. Сформирован yml файл для дальнейшего CI/CD

### Как говорится использованная литература
1. [FastAPI Tuturial](https://fastapi.tiangolo.com) 
2. [Мастер класс компании Evrone](https://www.youtube.com/watch?v=a0eZ03bmJvA&t=1416s)
3. Многочисленные Habr статьи....из за которых у меня вечно не работал код по причине `modul is deprecated` и тому подобного. 
